仲有冇人手渣雷sir????

佢地而家係唔係用公司錢買自己（管理層）D股票？

冇人買？

我左雷蛇 右易鑫 小米在腰間 騰訊在心口 人擋殺人 佛擋殺佛!